巴黎聖日耳門出價2.2億歐元成功羅致Neymar

二十億零六百二十三萬港幣...

shit

真唔真呀

屌你咁仲買唔買山狗

直接俾違約金 Neymar據聞都已經同意個人條款

應該就差動筆簽約

之後又出黎講 i wont leave 新聞日日新

真唔真呀？？？

psg痴撚線

雖然我都怕跟車太貼
但今次似乎都真真地
唔係一兩家媒體自己打飛機
而係集體性推單料出嚟

巴黎出左價

但一日未official 一日仲有變數

大家唔洗咁認真

人工出到幾高？

咁尼馬睇落仲柒,同一隊破壞歐聯歷史既廢閪隊簽約

去法甲踢會唔會太浪費呀

如果佢出Release clause冇得say no

越黎越勁 係巴on9 無on9 順利到final

美屍一定嬲到仆街 無得食份肥雞餐

杜蘭特係由隊輸波球隊去贏波球隊
Neymar反而係由贏波球隊去輸波球隊🤦🏼‍♂️

本身柒開嫁啦,差唔多
成事既下年西超得返一隊

足球大把球員由贏去輸果隊啦
沙皮狗, 摩納哥今季果d

kante

踼法甲唔洗做球王

尼馬等多幾年就可以係巴塞做大佬做球皇啦，咁睇唔開呀

真？

靠黑哨贏尼馬都唔係幾好意思啦

得屁馬可以say no
但無可以無同屁馬傾過就出價

巴塞買返山狗OK？

去曼城同哥狗聚梗

未official我係唔會信

無傾過=報復性行為, 唔係真心想買
有傾過=屁馬肯去

鬼信咩

而家巴塞都唔一定比psg勁，去到psg又可以做大佬又可以加人工，又唔洗比個on9窮政府當水魚

2.2億歐可唔可以買到今年成隊巴黎正選翻巴塞😂

點解可以咁有錢

報復疤要買華拉提??

曼買到morata未
車仔買到lkk未

傻西先信
同牙朗一樣得閒就話想走姐

巴塞話唔會

西超不嬲得一隊

不嬲為錢。

我相信應該唔會無傾過
今時今日巴黎都當自己係豪門之一😑
完全無機會仲出價 佢唔驚俾人地笑柒佢咩

點會笑佢 話出就出到,純粹晒錢多

巴西人唔出奇，法國仲要稅低d?

你搞鳩我華拉堤
我搞鳩番你個屁馬

幫華拉堤買隊疤

曼買到lkk

Ching講得有道理
但係巴黎一直想羅致超級球星呢個係地球人都知道㗎啦 如今佢公開咁出天價幫尼馬贖身 無論成功定失敗 都對佢以後買人談判帶嚟壞影響 只要巴黎睇中既人人地球會就吊高嚟賣 所以我個人係相信巴黎係有一定把握 先會高調咁搶人既

如果真係走左，巴會買咩人呢除左山神，奧巴美陽 ？阿古路？咁轟未又買唔到前針

馬迪爾

如果只計你講果幾個，最似係奧巴

買世三

丹比利或者大巴奶

按潛力同埋南美足球風格嚟做比較
應該無人頂替到尼馬個作用
而且無翻咁上下級數
都幾難夾得到美斯同牙擦蘇d波⚽️

公平條款呢

得返山神 但唔會再買返佢啦

呢個世界真係瘋狂

巴菜首先要清走Ag

又用高價買個三十幾歲水貨

尼馬其實最西利係打反擊 爆速跑動 盤帶 過人
巴塞大部份對手全部901死守 發揮唔到佢長處 去第2度都係好事

2.2億仲唔放走件水貨咩

Done Deal
疤狗心跳時刻

真定假呀

疤即放啦 用筆錢補番一堆人好過啦 依家人又唔夠又有D垃圾係到

呢件垃圾都2.2億歐 PSG真係世界大水魚

4000萬零1鎊

幫巴塞諗下筆錢可以點後防球員

neymar被吹大
不過諗唔到有咩前鋒岩疤用

咁仲有邊啲唔垃圾 可以貴過佢

美斯

拉傑迪

爆佢!

古天奴夠鐘跳船

There is no contact between Neymar and PSG. Barça says that the player knows nothing of the rumours circulating. [@gerardromero]

=.=

億5打包Coutinho同Erikson

話左

日日新

Neymar走 大雄

卡塔爾比人圍剿仲有咁多錢，定係決定海外建國

有錢都冇用，巴塞想買嗰啲有錢都買唔到，隊內球員又冇得後生返

Firm 左未

firm左應該成個fb，波台，電視體育新聞都狂洗版

有咩可能會係堅

留名疤免簽伊巴

出幾多億都冇辦法將美斯小白後生返7年/將牙so變返利記最後一年嘅狀態

PSG ＝巴西國家隊

要走的 留不住🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️

巴需要買咩人嚟補位好...

Bin c

柒到唔敢睇
日日新 😂😂😂

L.Messi

摩迪ching